ON撚9，謝拉特特哥隊格流歐霸又贏波冇人講？

相反些狗又比人大炒

冇...氣

樓主咪講咗囉！文盲？

特哥真係有料

佢準備接高普SIR班

你反些狗？

比你講左先

佢屌打左林狗

佢勁過高sir啦

係。勁撚憎些狗，